Bitcoin/ Ethereum / Crypto 集中討論區 (28)

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

一齊參加連登指數調查
統計下市場熱度
夠50人會公開結果

美國史無前例咁樣放第二輪水，你哋自己估吓Bitcoin, Ethereum 會升到上去乜嘢位？用膝頭哥都諗到啦！

你覺得一年內美國可以收水咩？ 我教你啦，乜嘢都係睇水流。到佢話唔再放水或者收水嗰陣時，Bitcoin, Ethereum 仲喺度狂升，啲人喺度又話乜嘢大時代又話經濟完全回復，嗰陣時先係最伏，先係最後瘋狂。聽就聽唔聽就撚就！😎😎😎😎🚀🚀🚀🚀🚀💎💎💎💎💎🙌🙌🙌🙌

咁快開定

可以pin

原來37蚊hsbc個post係你開

原來hsbc已經$41

Btc=Scam

(結果已出) 一齊參加連登指數調查
統計下市場熱度
未投既可以繼續投

投票：

結果：

我見到1时已經冇眼睇

why

想問問有冇人知lit邊度有得stake/farm?

大笨象奶共狗
我total loss 都唔撚入佢

正股10%

跌到咁

你咩價入先？

5.2 都算勁？

好小事者

幣安 bnb vault

嗰朝插水反彈已經即走
一起身見到得返16嚇到鳩都縮埋

我琴日6.16 加左注
之前4.x入

高追

邊個話bnb冇75
仆街好撚想高j

幾多粒

定係擺DAI 入AAVE v2 收住息先？
但gas 都吃死啦

有冇發覺Q&A
好多9up 又唔係crypto知識..
講下區塊鏈 , 錢包點分別仲好, DeFi , 永續合約 仲好

加埋1600粒

all in 500張合約 睇41000

特價時段 要入好入啦

有無手足知道
我上年state CRO
到今日先收到
得返幾日就完state
我係咪一日Netflix 都唔會用到？

遲D 個pool 夠大可以做分區, 一個技術討論區, 一個經濟投資區.
而家基本上有好多入黎既都係投機成份者.

其實Finematics 真係解到我好明

又俾我燈左 SOR

真係好多新手
咁少人玩左1年以上

LIT會唔會上到8

可能因為一年個啲財自哂

嗰個我玩緊啦，但我手頭上有啲擺過世既lit, 想搵地方stake

去到71見回一回氣買bear諗住執到少少
點知中伏

LIT 7.5, 無啦啦執左三倍

CLS

去牛牛Farm,見到 MSS-BUSD 11.84% daily, 54.77Q% APY
大耳窿都無咁高息........
有無地方計究竟息夠唔夠跑impairment loss
妖幣咁高息又未回本都唔知轉唔轉好

揼春*2036

等佢回少少入囉
似有下一轉

原來係咁

只10~20%係正常回調 跌50%先可以叫無眼睇

之前升咁多
回番少少姐

北美啱啱先早餐時間咋

buy low sale high SH never loss

Defi 要小心。Yearn dai vault 俾hack

整體來睇就係
但佢高追左

atom掛左10.54 睇下咩料

屌，我bnb 掘得好少，早知加注佢，唔入咩垃圾串燒

1吋由2蚊跌咗落1.5
到直上6蚊係冇點停過

師兄緊張好幾個post分注入嘛 賺少好過輸

LIT 應該係我見過單日升最多
唔計 dogecoin
淨係玩左兩個星期

Binance 啲幣上市頭幾日係大上大落

琴日升1137%

同抽新股有咩分別

之後drop to zero

想知大家點set止蝕，有冇人可以教下我點set先可以避開啲15/30min啲針，想根據2h/4h黎止蝕，冇止蝕成日都好唔安樂咁

8蚊

好難講 人人唔同 但主要都係睇阻力位

唔知會上到幾多呢

點解大家唔用coinbase買

連登力量 明明破緊DH一講就插

呢個係我0.01買doge之後最成功既投資

走左先黎升

Lit $4.5入左一皮，而家升到$8.3

唔unstake可以繼續用

一皮

太少？

真係講經個個入黎剩係問點買買邊隻好

申請左 binance 一排
Trade左幾次

但係分唔清
我用credit card 買btc
同我將dogecoin ethereum 轉做Bitcoin
兩者有乜分別？

又可以去邊到搵返convert 既紀錄？

之前9下9下禁左出黎
但而家試左成個鐘都搵唔到

可以嘗試下Google或者binance轉番中文, 你d問題同1+1等於幾多無咩分別

放左未

done

睇$10以上

打算SH BTC同ETH係咪一定會買返個Cold Wallet

一皮鎂定港？

唔係講止蝕既%策略，而係想set定自動止蝕個種，點避30min支針

你係咪想講trailing stop?

係呀

其實就諗住真係for新手買幣入門用嘅
主要都係提人點入錢同唔好all in 妖幣
不過你有心咪加多啲Q&A 囉
之前打defi 有人就話新手玩defi

你指set止蝕盤？ 可以自己掛oco

Coinbase 買唔到 望住佢由6蚊升到8蚊

LIT 有無咁大力

港

原來指移動止蝕 自膠

我昨天望住佢全日都係3蚊，都冇入貨，再睇住佢升到而家8.x

會唔會太貪心

9 蚊都嚟緊

近喇恭喜

高J

係呀，就係移動止蝕

啲新手見farming 咁高息會以為係定期
其實暗藏好多風險同細節野
同埋dex操作上都唔算friendly
建議對crypto 了解深咗先玩好啲

穿9蚊

好多exchange 都有trailing stop order 啦？ 個%點set 好靠個人感覺bo

九蚊，10蚊就四倍

Sh一寸成個月先上6蚊

你買左幾多 好羨慕

好想入 呢隻基本面點樣 我全一吋

LIT兩日就爬晒1inch頭爆升

會後悔

點算好 lit我驚聽日見20蚊

200添啦

勿貪心

個vol 大過1寸 cls

想放曬一吋入佢 但係覺得一定會輸鳩曬

DOT

玩小小20x

+1
總覺得一入就會超級大陰燭

一講就嚟

細細枝啫

幣安?

睇緊外國買邊間house
唔得閒同你廢UP做問卷

LIT肚屙了

師兄個倉點分配 就算知道eth 遲早一定會升 但係日日磨見其他會升真係頂唔緊

其實點解突然之間可以爆得咁勁
有冇人可以解釋吓

跌

del app就解決到你嘅問題

係

SH DAI

btc ?

好多都有喇, 我見到pancakeswap 有

其實我都係新手
而家一半USDT，一半1inch（純盈利，本金已拎走）

Lit

成日好想喺細幣贏咗 之後先再去買eth btc 覺得自己好戇鳩 好貪心 點算好 個本太細等唔切

Lit似走鬼了 睇下會唔會比人鞭屍

強制平倉係幾多

10蚊

唔係穩定幣嚟嘅咩

LIT食左太多野，開始屙爛屎了

有無人高追lit

點解咁有信心呢

少少，兩三千，但已經抽左本，唔會放
我睇佢可唔可以升百倍

即係100% 1吋

人棄我取加倉我教

太貪心搞到自己暴露太高風險會無好結果
風險管理都係重要一環

1614

Lit上到9蚊我cut j

純troll 啫

頭先上過啦喎

又開苦主區

*重上

頭先9.5

咁樣玩命

岩岩上左啦, 剪啦

重上9蚊 重上9蚊 重上9蚊

set左8.3入

link坐咗一日監終於升番

高J黨 rip

頭之6蚊磨左陣已經好高追
依家8蚊入

link條大陽具

LIT苦主嚎哭區

*利申：冇貨，低價冇入，而家揼春嚎哭

下星期30蚊 gogogo

8.3入到

話撚左link會升，冇人信我

LIT屙爛屎，玩完

大家可以返返去幫1inch集氣

係 見求其一個都幾十% 就算真係買中咗都想賺到盡 好似而家一吋咁 我驚升到十蚊 我都想佢升到十幾蚊

升

召喚link打手（重貨）

link 升到十蚊我會拎本金走
然後由佢算

wtf 咁加槓桿咪好抵玩125x

1吋 打錯

Suggest buy busd 😅

你咩位入貨？

仲未上返百日線

Lit係時候出支恐慌性大陰了

我1inch

大肚瀉

1.9 2.5 4.3

第一止賺28.7 第二止賺 30.6
BTW FTT已平倉

割完韮菜 大師兄歸位

人地新股都係揾幾十%
新 COIN 升幾倍

睇來係大戶

岩岩玩入得100 鎂左右

無lit

你叫緊咩野跌

快手暗盤升多3倍已經好癲

不過幣市更癲

要等幾耐先回到

100美都識分注係件好事

LIT好似清完腸胃，又開始食野了

BTC 至少要50%

就到返9

到左

有人要切了

上番9蚊了

係咪有人要切J？？

上呀

真係CLS

我覺得可以切淨一吋買個教訓

但分注係同一隻幣

cut-ed

3cm 無咗1吋......
Total lost

露J bam

一直在玩命

link vet 師兄可唔可以講多啲個潛力

大戶

AAVE 嚟料？

佢個特色係咩 between唔該師兄

Oracle machine

睇弓channel要搞auto了

想問吓大家出入金係咪通常用virtual bank? 如果cash out個金額太大/太頻密驚唔驚被封

想講一句, 根據我而家farming 既資料
散戶玩eth 個邊既farming 係會幾大獲下, 因為1. ETH 拉升, alt coins 升幅未必跟到, 有impermanent loss. 2.gas fee 太高

BSC 動物農莊睇落scam 但簡岩池係大賺. 1. BNB 需求大, 升幅高. 2. farm cake, 因為cake 係少數係binance 有得交易既, 而且佢既marketcap 都算幾高下,以BSC黎講

我睇好未來BNB, 佢個價仲有得升
利申: 1個星期既試驗所得. 暫時eth 個邊損手爛腳. BSC 賺番晒另一邊既錢

大家參考下就ok, 唔好信晒. 我自己都係試驗性質, 預左會蝕錢. 交緊學費

咁多位師兄咁熱心真係受驚若寵, 希望我有一日都可以幫到啲新手

岩岩瞓醒

Btw估唔到狗仔咁硬

bitcoin 放唔放入farm 好呢
而家binance saving 緊

唔上唔落
可能個個都博佢上兩蚊

隻M字幾靚

lit走鬼了

你會唔會擺舊金入去人地個農場借比人?
我就唔敢
Bitcoin 我係好小心處理. 唔會拎去farm 因為太貴重.
我只會擺係
1. blockfi : APY 6%. 好多架喇. 你睇好BTC既話你遲早可以靠呢個做被動收入
2. Cold wallet.
我係堅實地相信Bitcoin = E-Gold

Lit直頭係將一隻幣一個月既走勢縮短成一日行哂俾你睇

$2？$1都難啦

升緊

我均價$42 入. 所以我認為而家係有回調空間, 但長遠睇係仲有得升.

個d人係接火棒

1inch開始升返

其實DOGE 升係好事, 引更多場外既人開戶口買crypto. 有賺既時候佢地會投資下其他野, 街外錢入得愈多. 愈早期既人先愈有水位. 愈遲入就負責接火棒

咪又咁多

Fat Fat，又賺到笑，輕鬆50+%

lm

向trust wallet到做兌換,bnb換bch, 十個鐘都未收到幣係唔係正常

鬼佬起身

我反而覺得假如你相信binance 就買少少SH

之前先講幣市一日=股市一年
而家LIT 又咁樣計
時光機一日=30年

仲係未企得穩係上面
11:15分收線 收係上面就有機

一吋教沒有輸

努力用黎farm 緊cake, 短期內都未必會解LP住

入返啲BTC ，幾邊食哂

我覺得無咁快啦，坐到星期二 三先會有起色

btw, Cake/BNB 呢個配答係算穩陣, 佢地既價都幾聯動性. 親生仔係唔同D
BSC 會想趁而家GAS FEE貴食多D 新入場既新人. 我相信張音樂椅仲有得坐多陣

I mean ETH 既Gas fee
所以而家ETH 價升, gas fee 貴上天文數字, 係BSC 最好既機會.
鳩估

唔夠gas?

我自己都未得閒睇farming 幣安寶個d，而且最主要原因係未有錢加倉 慢慢學 慢慢食住crypto霸權時代掘起發達

大家覺得BNB目標價有幾高？

跌緊

sorry 我係新手 邊到可以睇到夠唔夠gas

哭喪區

點解你要係個度換

係咁架啦
有前車之鑑之後個個都想發達

無常損失係邊度都有，長線黎講交易費會補償到無常損失
同樣無常損失可以係跌市中減少損失

eth gas高到係比大戶玩

bsc入面大多數係eth既老翻，cake係sushiswap，venus係compound+makerdao，bdollar就係basis cash, ditto係ampl

如果玩短炒波幅既，唔好擺lp, 控制好風險就得

cake/bake/xvs都係幣安有上架，都可以視為親生仔

都唔係無
band都係其中一個

有升到咩

lit macd matched is time to die

blockfi+1
個farm 唔知有冇bug
又有Impermanent Loss
d 息又唔知值幾錢
用btc十分on9

今次唔中打算切咩

其實有好多
依家出名既都有5－10隻
過幾個月可能有超過10－20隻

新手想問宜家係pancake swap farm緊cake
如果想withdraw返啲cryto係要揀邊到？

多謝巴打建議
我唔打算短炒, 想至少試一排先. 因為我覺得明得DEFI 系列既野, 無可能唔落場應用. 淨係得個買字係唔會真實感受市場動向.
我係睇好DEFI 的

harvest或者unstake

我會選擇訓覺

mirror用band

100
如果 CAKE 唔收皮

搵到了 thx
另外想問埋風險果到
最差情況係啲cake冇咗定係連本金都total loss?

想問farm 可唔可以慢慢加注
諗住妖幣執到就用profit 買啲cake-bnb farm

比得起gas其實用Uniswap係幾好賺
smart contract 風險唔係無，不過一路無事無幹既話做btc LP 其實年化率真心高，我覺得呢個risk值得搏

XVS
8蚊走左
原來係親生仔

可以，beefy親係咁滾大個apy

完全無力升
大回調ready了

要比時間，星期六日無成交量 無力上去
星期一有機會上返去

至少入一皮先好揾？

但係我未harvest 啲cake 係會點?

不過我覺得呢2個月可以上到$.5

Musk個影響力唔可以睇少

0.1都難啦

virtual bank有冇推介? 平時無用開 想用黎transaction

咁緊係total loss

會harvest哂

佢自己都唔加注啦
都係想出口術等人幫佢買上

我唔睇成交量，不過同意要D時間

咁我每次加注其實都焗harvest晒GAS

點解個市咁恐怖嘅
有少少驚

驚驚地 咁玩幾舊水算

絕對係佢pump都係因為好玩而pump，你估佢真係睇好咩，班傻西鬼佬以為真係有潛力

上次xvs比sxp爆果單野都係幣安擺平左

beefy會幫你轉番去lp繼續滾

有冇人知點解上個月btc成42000 幾日後跌成萬點 呢次又會唔會

歷史總會重覆
只不過唔知幾時發生

一定係要出貨打GME沽空大鱷

得罪講句如果你頂唔順依個波幅嘅話唔建議你入市

懶
而家5舊水扣住左屌

CAN 件事完美解答左上面有巴打問可唔可以擺BTC 入去FARM
你心臟夠大既話, 可以
同埋VENUS 允許一個新幣種可以做抵押. 其實係有問題, BSC 仲未比到好多信心比人, 仲有好多成長空間
AAVE，Compound 呢D穩陣D.

我理解係無常損失升市賺少咗，跌市蝕多啲，定你講緊牛完之後熊落返原本水平?
做LP最好情況係個市橫向

不過bsc換野通常1分鐘內搞掂

聯動性高既幣種做LP 就OK.
1INCH/ETH 有無常損失既機會係大過CAKE/BNB, 因為BSC 仲係發展緊, 佢地關連性係大過而家已經百花齊放既ETH 板塊.

或者係好似1INCH/USDT 呢D 勾住穩定幣既都會低D 風險

最好係狂升
到我想放而放左之後就狂跌

有咩咁恐怖唔玩shit coins就冇事

你搭得穩定幣個波幅一定會大，剩係靠單邊
其實唔多唔小trading fee個APR已經反映咗佢本身風險(Uniswap)

今日都恐怖？
大市升 得altcoins跌
仲要跌得咁少

呢單野好鬼下
係venus下放權力前一日發生，bnb又鎖到佢係bsc上面
btw有危就有機，果陣入xvs家陣升左5倍以上....

yfi岩岩又爆一單閃電貸，不過又好似追得番條數

呢度有Chainlink既簡單介紹
有興趣買入既朋友可以了解下

flash loan attack真係防不勝防
之後如果更多derviatives出現hack攻擊成本又再低啲

status 係successful
唔知搞咩

YFI 個單追得番咩

好似有啲錢比tether凍咗

binance 冇呢個功能，我想要10ma cross 20ma賣出，係唔係用第三方app，有咩推薦

LINK又跌返

BTC吸血

又有人切
連燈有人賭J就好了
可以all in 了

現貨holder表示又係特價時段

睇番藍色線，如果虛幣大跌50%，lp總資產只損失29.3%

原來自己買買下個比例轉移左
而家係
BTC: 60%
ETH: 15%
Alt Coins: 25%

係咪btc升， eth通常都仆街

好似者
【 Yearn 更新｜駭客部分資金遭鎖定 】

Yearn 官方已釋出攻擊事件完整報告，駭客成功取得的資金更新為 270 萬美元。USDT 發行商 Tether 技術長 Paolo Ardoino 於推特指出，已凍結其中 170 萬美元贓款。

此外，Yearn 先前的增發提案已鑄造完畢，最大供給量將增加 22％，增發 6,666 枚 YFI 代幣。

Yearn 遇攻擊報導：

Yearn 為何要增發？

Yearn v1 yDAI Vault 完整報告：

訂閱鏈新聞，每天3篇時事觀點～不！間！斷
Telegram：
Line：
粉專：

點將啲BTC ETH轉返做港紙？

其實而家post 都有好多種策略玩緊.
係咪未有巴打涉獵NFT

唔係 不過呢幾日升跌都唔跟

一吋就穿5

唉 睇住佢跌真係

垃link圾

咁都夠膽入

一吋首席打手都係牆角喊緊啦

Launchpool D Unclaimed Rewards係唔係每個鐘都要claim一次
幾個鐘前係0.0017 LIT依家都係0.0017 LIT

大家買番D BTC 先啦
唔好排住炒妖幣, 我真心建議BTC 至少持有10-20%以上

暗中觀察中
nba top shot
the sandbox 炒地皮
opensea nft拍賣網

我認為NFT 如果有眼光絕對係本少利極大既市場
opensea 我有留意
nba top shot 我就唔掂, 無留意開nba

你真係玩得好雜

btc/eth/usdt/busd長期持有
不過妖幣升左幾倍真係好爽

我覺得佢有料. 分唔同人既, 有D人鐘意磨練一樣技能, 有D人係鐘意四圍尋寶
肯涉獵唔同野先會尋到寶, 絕對係本少利大既方法之一.

窮撚唔識玩, 70%

暫時都只係交換卡炒賣，我睇好將來好似wccf/三國誌大戰咁玩
買賣NFT真心唔熟行，畢竟每一個NFT都係獨一無二，好難去定價

alt coins 要早期投入. defi 上年暑假爆完1獲收左皮, 而家係第2獲. 基本上買中有價值既仲可以有10x增長既 , 我係呢方面幾樂觀

LIT

好似已經有人專門鑑定個別種類NFT 既price.
我認為NFT 絕對係有潛力, 有好大市場. 只係真係要好熟個範同埋要浸係入面先知價. 唔知價玩唔到落去

仲有zora，今日mike shinoda出咗段track擺咗上去。bondly，同logan paul合作。

點解可以凍結到

都係上網睇下皮毛野咋
而且唔似17年ico潮果種拎份白皮書就cap水
而係有實際用途可以睇到

歐洲用N26
Bno 可申請

經濟永遠係汰弱留強，上年爆剩既dapp, 今日回報係數以百倍
defi呢個門就打開左，樣樣都試下，撞中一個百倍幣都唔難

因為Tether有blacklist可以凍結任何address，USDC都有

我2017年個陣有留意過crypto 但真係scam 味太重, 個陣唔敢落注, 然後一直都無再follow up. 跟住上年疫情搞到全球經濟咁, 美國又淨係識印銀紙借未來錢. 先再睇番crypto market. 感覺係唔同晒, 比起上一浸得個吹字同埋投機性咁重. 今次有機構進場, 有好多新技術發展緊, ETH 又上2.0. 我睇到個希望, 唔係講唔會爆破, 亦都唔係講會長期牛市. 但呢一個市場, 值得投資落去.

nba top shot好似內置左估價
nft模式黎緊一定會有更多有趣既應用去吸引新玩家
單單係好似nba咁轉蛋已經夠屈

有冇方法可以1個月由15000HKD炒上100000HKD

真係要炒妖幣先會得

我有信心呢個會係長達幾年既牛市，股市靠美帝條水喉由08年升到而家
幣市淨係draw現有股市既錢都有排爆，仲未計條大水喉

班鬼佬咪就係諗住大家都聽過狗仔所以博狗仔

狗仔咁穩既

LIT有排升，居然喺8蚊以上高位整固

同路
我13年炒過bitcoin，升左一倍就走左，之後槓桿潮/挖礦潮同ico潮我都唔覺得係好既發展，直到上年defi大爆發，先覺得係時候值得玩

有人吹opensea會airdrop, 睇下佢夠唔夠薑去試

手機app D人慣左課金模式, 你睇手機game 既收益有幾癲
人類一向有收藏獨特性物品既癮. 我覺得NFT 係可以套落好多好多market.
只要到時區塊鏈技術成熟, smart contract 流行, DEFI 又work. 無晒gas fee 之類既問題.
個條水大到
只可以講唔會係呢2-3年內見到, 而家投資定NFT 技術係等2-3年後Blockchain 真係可能運行成功進佔到市場, 到時先係見到利潤增長既時候
一切都仲係言之尚早

股爆幣就爆
熊市永遠係最樂觀果陣降臨

入面有無1% 人提投資crypto

點走
依家連挖都無得挖

幣市起碼要成長到一定比例先有得唔跟股市波幅
今次BTC 升咪又係因為美股破ATH. 我而家無買美股但都日日mon 住佢S&P500 既上落, 因為真係好影響幣市

無估價，係玩家自己定啲價，你可以睇到個range咁，價值其實由市場決定。將來仲會有拍賣等購買方式。

nba唔係行以太鏈，佢行flow鏈

因為too big to fail
講加息講左幾多年. D人睇淡睇左幾多年
QE左幾多年
永遠只會係下一代死係下一代事
只要自己無事就得. 無諗過真正解決問題

QE alone, and QE plus fiscal spending, are two very different things when it comes to affecting broad money supply.

Lyn Alden 2/6/21

美國史無前例咁樣放第二輪水，你哋自己估吓Bitcoin, Ethereum 會升到上去乜嘢位？用膝頭哥都諗到啦！

你覺得一年內美國可以收水咩？ 我教你啦，乜嘢都係睇水流。到佢話唔再放水或者收水嗰陣時，Bitcoin, Ethereum 仲喺度狂升，啲人喺度又話乜嘢大時代又話經濟完全回復，嗰陣時先係最伏，先係最後瘋狂。聽就聽唔聽就撚就！

買得bitcoin 都係想將舊錢放入一個唔會貶值既空間.
就係咁簡單既concept .愈簡單, 愈多人理解, 亦都愈多人接受, 亦都愈有可能發生

如果仲可以配合到vr，可以睇到個james係你面前dunk，唸起都誇張。所以我宜家開始擺咗好多精力落nft到

你諗下如果將初音NFT 化
班毒撚既錢先係最龐大

NFT+AI+VR = 虛擬世界人物價值化
諗起都癲

假架

本身就準備朝呢個方向發展，門票可以nft，音樂可以nft，甚至簽名都可以nft。不過宜家flow都係有啲廢，幾萬人用就lag到pk，要發展到幾十萬人甚至幾百萬人嘅市場，應該真係要幾年

但點為之NFT化先
用blockchain同唔用既世界
實質上有分別咩？

我覺得NFT真正價值暫時都係解決版權問題
同埋鼓勵藝術原創
其他暫時都係無咩價值

我認為今次有機成真. 如果無人拋售, 慢慢向上炒上去. 狗仔個價年底上0.5唔係無可能

唔好搞笑啦
ff too much bro

但其實話解決版權問題，咁同畫完幅畫然後up上自己pixiv有咩分別？

狗幣都仲未defi到
發行量又大

非同質化 始終有市場, 暫時非同質化只可以應用係藝術同收藏品係真. 因為無任何技術層面係底托住. 要真正流行至少5-10年後. 仲要建基於好多假設性既技術係成功.

之前一路都有個嚴重問題
就係將所有野都同crypto扯上關係黎炒

2017最興就係咩綠色能源token 仲有social media token
全部都係無blockchain技術一樣可以運行得好好既野
我覺得依家nft市場同以前既scam分別不大
唯一分別係依家多數搵d大公司，大人物加持

一粒都無持有. 已經套現晒, 但我唔會排除D MEME 同ELON fans 瘋狂既潛力

真心問aave點睇
諗住放埋就唔睇

大家目標年化回報幾多？

Funny

真迹同副本既分別

幣圈一日，人間一年

新手啱啱用幣安交易
想問下點樣用到返傭？

明明用咗推薦人

但交易就收足0.1%

同defi有d似既係避免左centralized既認證咁囉
不過藝術既價值根本難以評估
要炒都只有原本現實已經炒開藝術品既人玩得起

反而卡片個d好d
例如遲d可能出d pokemon卡呀，或者fifa卡咁樣
都叫有紀念價值
但如果係對戰卡片
我睇唔到有nft同無nft前後有咩實質分別

有冇ching炒mkr?

NFT 今次咁多人討論都係因為炒起左某D 收藏品, 然後大家都係見到$$$ 先覺得好似玩得過.
要你睇未來人類生活係點, 我地會唔會因為AI同VR 技術從而可以建構一個世界, 而個個世界流通既貨幣同支撐既技術就係blockchain 同crypto. 到時NFT 先有真正主流應用既價值
我純粹都係幻想. 10年後係咩世界無人會知

一講諗起filecoin

日化回報無10％都唔想睇了

但佢個解決版權問題既意思其實都係我畫完幅畫up 上block chain ，從而證明幅畫真係我畫啫？

閃卡貴10蚊

另一個世界黎既根本係

polkadot有隻crust
又係做個d野
marketcap同filecoin比真係蚊同牛比

講出去應該冇人信，crypto係第二個世界

你畫完up上去，你持有個nft(真迹）
當然你可以將個jpg（副本）開心share

因為可以set到之後每次轉手既交易費
原創可以有錢分
所以藝術家，遊戲公司應該會慢慢轉到blockchain發行作品

不過奇就奇在
到依家都竟然無大粒遊戲公司玩blockchain

nft可以解決藝術品流動性低，真偽問題。可以令遊戲更加公平，呢啲都係可以用blockchain可以幫助改善嘅野。

其實最易整就係csgo啲skin or card game

同埋blockchain本身唯一好處其實就係無法作偽
最多加埋去中心化同民主投票
所以其實你唔會諗到第二樣好處係正常

Ubisoft有試水溫

ubisoft有投資flow嘅，其實最主要都係宜家個blockchain技術容納唔到咁多用戶量，目前個體驗其實好差

我暫時唔太認同
首先我覺得遊戲好難去中心化
除非將來整到隻完全仿真，完全sandbox既遊戲

其次就係自從有dao同gov token
去中心化真實性有待相確

scalability 對乜野technology黎講都好重要

繼食物之後有飲品7up

我都覺呢個係最大方向
鼓勵每個人係game入面整skin整屋整關卡
然後作為token賣出去
咁樣創作就無界限

Ubisoft 垃圾公司搞唔掂㗎啦
等valve出手啦

口渴了

其實無話要完全去中心化，只係透過blockchain呢個技術令到遊戲更加公平姐。我又唔覺得有必要俾玩家投票嘅，用smart contract限死個發行數量同幾率，已經好好多了。

呢度d人主流睇 $0.3 - $0.4

我覺得主流會向hashmask個邊行

仲有芝士同越南河

買呢d虛擬野
當藝術品/collection
既話點樣有個online platform比人show off到係最大問題
強如steam既trading card都只限於係steam內show off
帶唔到出steam
當虛寶既話
diablo 3之前有得法幣RMT 係做得起既
咁點解唔直接用法幣

追post追唔切
冇hold到LIT感覺自己輸咗錢咁

現價$0.05

好想入btc儲貨

其實lbry 搞唔起個主因係咩

都係
opensea, rarible呢d先係真正大嬴家

nft其實可以提到你wallet嘅，跟住虛擬野share到ig果啲唔係仲簡單咩

ipfs太慢了，我覺得日後應該會有更好嘅solution

呢個好似講得幾好

上面有巴打講美股跌幣市都會一齊跌 有無師兄可以講吓點解

個post突然咁學術

學術台

我覺得慢係其中之一
其二就係對創作者既reward 太少
Lbrycoin 完全冇價值

認同. 完全去中心化係而家呢個時代黎講真係太早期喇.

我諗theta如果做起左
其他都唔洗諗住有機會

我之前有搬過自己channel 去LBRY. 太少人用LBRY, 淨係load 片都要好耐. 而且lbrycoin 真係唔吸引.

因為之前兩個市場係overlap咗，都係同一班人玩，咁panic sell時兩邊都會跌，所以美股幣市宜家個相連性仲係好大
不過之後如果個市值更大啲咁會吸引更多大戶投資bitcoin 作為避險資產，咁樣就可能會變negative correlation

而且宜家仲係bitcoin dominance咗成個幣市，美股跌 -> bitcoin跌 -> 杏家都會跌

crypto市場幾壟斷我覺，啲人用慣咗好難轉用其他，所以買btc,eth,link,uni呢啲龍頭最穩陣

睇下推薦你果個有無Set Rebate俾你

badger似乎見底了

除左BTC 同ETH , 我就係重注後面個2隻
思維一樣
暫時成個幣市既資金仲係好少, 一定係壟斷性為主

其實明明想百花齊放
但係事實上根本冇可能

時間證明. 10年後希望會唔同晒

沉默大多數係兩蚊

一定掉番轉
壟斷只會比以前更嚴重

以前最多係間公司壟斷一個國家
一個地區

crypto大流行之後
係壟斷全地球

食物能源商品全部都係target
而且由於有gov token既存在
壟斷係無法被消除

Censorship係好矛盾，任何人都監管唔到先有真正censorship resistance，但因為無censorship就乜內容都會出現
Justin Sun買完BitTorrent想整個censorship resistance嘅直播都被美國員工反對返轉頭

唔係
只係因為大部分人類太差劣
又有好多人唔肯承認呢個事實
我唔係耶撚
但係我認同耶撚話每個人都有罪
偏偏絕大部分人類都係好撚弱智、自我
唔識得認錯、認衰
咁嘅情況下完全自由=BLM

但係聽講而家外國搞緊
Smart contract apply on 疫苗
真係唔g

即係好似大市跌
大方向入藍籌一樣
只要BTC成為佢地心目中嘅藍籌就400k不是夢

無留意

即係炒疫苗？

疫苗唔係靠政治多過靠錢deal返黎咩

我搵唔返條片
但係個內容 我理解就係好似nft 咁每支疫苗都係unit
咁當你打咗嘅時候 就放咗個product 落銀包到咁
咁就可以知道邊啲人有打邊啲人冇打

UNI 都算 藍籌？

呢度扯到好遠, 但我知你唔係純粹既財經人所以分享比你聽:

我自己對宗教同new age 係有研究.
我地人類既consciousness level 係呢個世代, 大概只係去到200左右. 愈高consciousness 既人既行為, 理解能力, 觀察到既世界係完全唔同. 暫時早期adopt bitcoin / crypto 既人都係有400 左右. 所以你見呢個post 比出面既post 既人友善係因為consciousness level 既difference.
當crypto / bitcoin 成為主流, 一定會係由400 跌到落去最低. 即係20. 低過100既人既思維大概同藍絲/黑警差唔多. 所以藍黃之分只係consciousness 既different.
而要去到完全去中心化. 要起碼去到全人類都係500. 到時真正既共產主義. 完全去中心化先可以實現. 講緊人類上到黎而家200都用左2千年, 要全人類去到500, 我諗快極都要幾百年. 所以我地有生之年都唔會見到完全去中心化既一日, 只會係部份去中心化, 同埋crypto 作為資產會被mass adopt.

ETH
唔通真係上千8

多謝巴打解答
啱啱見到有記錄
但就唔見資產有+到

推薦人都係用YouTuber個個

利害

懷疑你超越左400

今個月2千

我估我地呢代都有可能見到完全去中心化嘅試點，譬如一個細城市咁。之前唱mr lonely果個akon喺非洲整緊個akon city，不過就唔知係咪真去中心化啦

通常d人交易得多都係自己開多個ac推薦自己

多謝解答

victim / abuser嗰幾層

我就係話人類根本唔可能做到大部分人都係high conciousness
細個讀general study 揀左一科psycho 都學左少少
根本人類呢種生物喺思維上都未進化得完整
唔好聽咁講就係自己太廢先要成日搵個神去拜
好地地冇神唔識得自己反省下架咩
係要搵野管自己做咩呢

結論就係人類未夠進步去成為萬物之靈

我對於人類是咪能夠真係進化到大部分、甚至全人類去到你所講500嘅level
唔樂觀
或者係我認為唔可能
所以去中心化我認為完全冇得實現

不過我諗我地共識應該都係人類普遍conciousness 同是否可以實現去中心化係有直接關係

首先要Miami 既bitcoin city 搞得成事先.
而家係利字當頭既世代, 要bitocin 作為龍頭帶起個勢, 去中心化先可以有路行落去.
雖然連登唔鐘意大愛左膠
但係真正既大愛人士就係未來幾百年社會需要既人.
只係世界唔同人既差異而家真係太巨大
舉個例子, 瑞典人完全唔想像過收容難民會令到佢地國家出現極嚴重問題
任何脫離現今世代既野都會失敗, 好似共產主義咁.
crypto 其實係咁岩介乎係中間. 所以係一道橋

講開又講，gme單野我覺得會係crypto mass adoption 既大藥引，巴打你點睇
當最自由既經濟體系都有啲咁既鳩野發生啲人就會覺得centralised finance 原來真係無絕對既保障， defi 就自然有需求

defi嚟講佢幾大下，但唔算

係最後既共識點係一樣
只係我唔認同人類係無可能去到高onsciousness level. 耶穌就係600既. 上到600 既就係saint. 而家係二千年出一個, 之後既時間間隔會愈黎愈短, 同埋比例愈黎愈高, 只係可能唔知要幾多年後.
同埋係因為我地生命太短暫,比盡最多都係80-100年. 所以太多野想像唔到
企係我地呢一代人既角度睇, 先覺得無可能
只要人類一日唔滅絕就得
但人類離滅亡其實仲好遠. 以前經歷黑死病死左3成人口都延續到落去
只係每個世代都會有大清洗既過程, 然後人類意識先有得upgrade.
所以Elon Musk 絕對係意識到呢樣野先搞spacex, recycle energy. 送人上火星殖民. 因為要延續人類
以前大清洗都係清洗一個國家, 遲D 大清洗係成球咁黎. too big to fail.
所以火星計劃係有迫切性.

又扯到好遠

其他一升番

bnb就落地獄了

BTC特價時段

Doge 來了

meme coin唔駛跟自然規律，係超脫現實嘅存在

defi 仲係好早期, 好多野都係試驗階段. 所以少本投資下, 個增長率可能嚇死人. 唔記得邊到睇數據提過下而家所有DEFI加起黎 TVL既總量都只係一間銀行既level.
咁你想像下如果最終發展到55波既時候. 你而家投資既錢到時會係咩身家.
never say never, 投資少少等佢成長. 無野輸

升到1蚊

GME +美國選擇單野係藥引黎
我地遠係地球另一邊都感受到有幾操縱性
物極必反, 有腦既人就會唔想再玩呢D 公你贏 字我輸既遊戲
當bitcoin 傳到咁恆, 入黎投資既人就會慢慢了解咩係blockchain 咩係去中心化, 咩係defi. 而家距離爆發期仲有一段時間.
我係睇好DEFI 成長的

我研究左一排因為有D事發生就放低左, 所以而家都係一知半解
其實大家有進出過呢個Post 同其他post, 應該明白我講既野唔係純粹老吹.

0.06都升唔到 好大阻力

ADA 爆了

下星期就升到了，個floor愈黎愈高

買左dogecoin

唔好氹呀叔開心

係我唔好
開左個咁嘅topic

兩蚊信念

大家都知一跌Elon就會出聲 所以個個堅定持有

BTC 升個陣全世界alt coins 都跌. 得佢升
你知隻狗有幾把炮.

0.02 底不復見了

但係其實要升大把升得快過佢

BNB 好似收收地皮 上唔返73

Bitcoin大升 其它都跌

走曬

Link都仲係妹下妹下

其實alpha係咪太 underpriced？
佢有其它競爭對手咩？

升咁急做咩
起碼回返去60先

bnb係咪準備人踩人

大機率準備突破
如果你渣現貨，唔洗成日望

1inch咁廢

Ada 真係cls
我0.28入0.39放左

DOGE又開車，升左20%啦

大師兄會side way 一兩日. alt coins 又要歸位升
牛市永動機

有閒錢我都會想繼續follow up炒下狗幣. 但真係太多野想買

😎

有冇新project
新altcoin推下

食咗春藥咁

開支紅酒食hams慶祝吓

咁少

#metoo
但係本太少
本多終勝dklm

同意，所以buy契媽目標價500k鎂

20% 都少
你夠膽借爆all in call
應該會多到驚

我買少少玩

耐性地等下. 心急賺得仲少.
有返緊工既就盡量慳得一蚊得一蚊, 留一半做穩定幣做farming 等buy the dip. 然後用一半就睇價入市. 仲有閒錢先短炒過下手癮
半年之後你可能身家會好唔同

呢排有咩好入

我都係 驚買唔返低價位
都唔知有冇機會跌返0.02

我掃左15-20 隻唔同板塊既alt coins. 而家紀錄緊佢地既增長, 同做緊research. 然後再慢慢分析同集中番係最有潛力個D.
而家個市move 得太快. 做完分析先買個價可能又唔同左

有無polkadot related 既野

頭先上到0.55放左未

淨係入左polkadot. 未研究到咁深, 上次見有巴打推介佢有2隻就黎上既項目. 諗住了解下再入

唔怪得個post咁多ETH淡友
成班係到燈自己D ETH

eth=垃圾

BNB 第三

未來一星期. 佢地相信ETH 同BNB 會回調. 一野升得咁急
合理既

cake 我覺得重有得升

睇discord d comment幾好笑

韮菜是如何煉成的

doge 啲trend 完全預測唔到

佢又無錯wo
唔知幾時doge個價大趺, 反而eth穩好多

上至下睇佢比人水一句就入貨

仆街
狗升姆多bnb跌幾多

doge 無限供應 1日幾都唔知生產幾多.
都買唔晒 我唸已家礦工最好賺可能係doge...

佢賣左doge係低位 dum緊心口

ada sh 其他炒下啦 起碼都hold埋今個月先
點解會諗咁快放

LIT 個莊又撚緊人

今日拎左小小去合約

利申 ： charles fanboy

唔知有咩值得hold

因為想加LINK倉

BTC雙頂已成 mola mola
俾連登指數預測燈死了

下次個survey可以問下大家用邊啲功能

例如: margin, futures, defi farming, etc

想知

Ada
升到有啲驚
慢慢嚟好喎

講完即跌

好似每晚都係呢d鐘數

幣災總是在深夜發生

啲外國人咁夜都唔瞓 係到撚我地

Atom

xlm stellar真係停左咁
以前都識同ada齊上齊落

Bnb... 點解升咁勁

唔入定D bnb SH,一陣升到同ETH一樣價又會煩Gas Fee

呢度有教點樣cut gas fee
有farming 既朋友記得睇
玩BSC 動物農莊就唔洗理

10% daily, 即係10日未drop to zero 就double

其實7-8日就夠

BNB升到咁 玩BSC都貴呀

玩狗仔啲人真係有信念
唔可以叫佢哋做韭菜
尊重返

$75000港紙 買咩好
仲唔仲買link 好

狗仔真係唔識睇

而家呢個價買唔錯
但我已經冇錢加倉

24.9 我都覺唔錯😍

想佢再低 d先

再低的話我覺得你要再諗諗應唔應該買

你真係唔知咩叫貴. 玩BSC 完全係0壓力
ETH D GAS fee真係見到會喊

幣災了

買過一次badger
我已經放棄咗再用

都係果句 升到200蚊嘅時候你仲會care 24定23蚊買咩

又係時候推唱淡post

Btc 冇哂力

我而家既倉位配置，似乎喺而家既市況最好。三成半eth, 一成link, 兩成一吋，一成ADA, 一成LIT, 淨低就係我啲一舊水計劃既雜coin. 試左一日，尋晚跌市跌完都冇3% loss.

Scam

豬死了 一野掟1.5k出黎大紅棍
最後上車機會 否則下一站2萬8

ETH真係唔識跌, 磨一陣又偷雞爆上100點

咦，我冇計擺喺trust嗰手BNB, 嗰度應該佔一成，是但啦

所以我呢隻倉，有權一個月50-70%
隔離post講緊年化30%下話

過年出bonus我應該會加50%倉，然後每個月入幾千落去買三大巨頭

頭先有一刻驚eth穿1660

沒在意USD價值，幾千點波動談唔上升跌，除非跌穿三萬先會賣少少，每日都諗點增加持幣量

玩合約費時豬太多

太多人拿不住自己幣，好多時跌20%就問係咪要放，主流幣的實貨就安心拎住啦，賺U蝕幣仲傷

我而家係怕真正大牛市到嗰陣，一日20%咁去，但我唔夠貨

好多人唔明其實買altcoin 最終目的係賺多啲BTC /Eth

但係只要我哋仲係咁諗
成個發展係唔會好

你冇耐前先係財經台開post唱淡btc

就嚟有得staking

點買mss 想買粒玩下

link可唔可以快d磨完

咁樣 安唔安全
1时希希快返家鄉

信就唔好成日睇啦

我都等緊

賣左轉DOGE

doge個價同個市無關

有排磨，啲錢去哂btc同狗幣

好健康咁升

Cake cake cake cake

同美國後生仔訓醒無野做時間有關

doge

一吋個勢認真衰，一冇資金流就冇力托

癲狗

等elon割韮菜

根本係一條食物鏈黎
BNB 同CAKE 都有貨
升得好誇

佢性格唔似會割

Coinbase 都買唔到

有冇人整hashMask 整個香港人theme 嘅

27買入 而家24.9

BNB SH

CAKE 就睇定啲

SH 就buy the dip

今日24.9姐，邊個一買即升，都要翻幾日架啦
好嘢 有買貴無買錯

Gods Unchained
去搵吓啦

新手用緊binance
想問下如果信唔過平台，有冇其他方法買完coins後放係一個更安全地方？

辣殺，btc升上去又企唔穩，回落黎又全世界陪佢一齊回

過去wallet

PANCAKE TVL升58%

一吋正式玩完

doge依家入手都未遲🚀

望住佢懷疑人生

Coinbase 好用 但好多妖幣冇得買

eth 愈高價, bnb 同pancake 都會跟住升高, 而家個價對比下相差太遠喇.

仲係好多人個倉冇揸9成btc 幣災時就...
妖幣係用黎賺sat的

doge 睇圖係靚架wor, 有機上0.07先再回落番0.05

一底高過一底, 仲會盤整完就升上去. 一個星期後0.1係有可能

呢隻野冇圖睇，靠盲流既，都唔係未試過一秒閃跌20%

諗住hodl

的確 我都係睇到個完美上升曲線SH，但鎖住左舊錢睇到其他升好唔開心

呢2-3日叫做穩定左. 我覺得meme幣得佢一隻, 無對手wor
唔係個個好似我地咁下下都要買技術.
佢地就係For fun
呢D 先穩固

呢隻野年底過百架啦，揸實呀

真心睇唔明
玩過一次執少少就算
唔想再參與

香港人太理性係呢D 位.
鬼佬好troll 架

個人覺得可以賣啲留啲

我上次都係太理性. 如果陪佢地癲應該執到10萬

一吋想短炒博反彈應該就係而家
RSI極低

In 我doge we trust

新妖幣
無抵押穩定幣結構+
NFT遊戲（消費穩定幣）

嚴重要求入市前要睇白皮書同入佢地twitter/tg了解左先
無抵押穩定幣有好多隻跌左去危險期

唔敢玩，太癲

玩極唔厭

Btc太撚垃圾

Link岩岩又入左
依家抵買

屌我都係
24.78

當佢ico咁炒

隻隻都跌
Btc eth link ltc xlm
全倉跌

健康回者

又可以入貨

最佳避險方法
訓教

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

同Crypto 唔關事, 只係覺得同呢個post 既巴打們岩傾所以想分享, 上一個post 都有講黎緊係香港去留既問題
有時間睇下呢個post

bitcoin升就趺
bitcoin趺都係趺

0.06了

呢個係我半年前拍既片, channel 目的主要係想講而家香港有幾危急同分享係英國既資訊. 大家炒crypto 之餘有時間去睇一睇.
我本身係無興趣做youtuber 亦都唔擅長講野, 只係想希望幫到更加多人.
同埋我而家住緊個度都愈黎愈多香港人黎.
大家賺夠錢好走喇

玩crypto去邊都玩到

吋仔

美國制裁個part 無應驗到, 無計, trump 無得當選, 但香港經濟都無可能會好..

link & 1inch入完貨

想加貨

auto $772

呢個係真. 無地域限制, 又方便走資.
成個連登最具資產移動性係你地

支持
雖然我目標係加國

背左passphrase 真係可以全裸著草

好難背仲要岩次序

我判斷都係呢1-2個月內事情會進一步惡化
而且網絡管制會好快實施

開個全新gmail
張個passphrase send去email save低囉
唔使記又唔怕俾人hack

唔係好多香港人識呢D 野
對我地黎講係基本
對佢地黎講係外星科技

係就要快. 中共唔會眼甘甘望住香港人帶錢走. 早走早着. 真心

大家期待的特價時段

有d涼

eth 就到1600
特價

特價

已經set定入貨

乜位都串哂，比btc 累死

巴打好有心

發覺比特幣次次到星期日就會跌返

垃圾btc又累街坊

btc必須死

諗起個個填咩今個禮拜四萬2

係咪想講24 word recovery phase?
? recovery phase 點會入電腦, 仲要放上email?

尋晚填4萬

係都放protonmail

啱啱比完ETH過路費
虛脫了

ETH比狗玩
屌你老母準備去歸零啦

已經為咗偉大嘅區塊鏈犧牲

上左網係邊都一樣, 有機會比人HACK

無股賣，賣幣

聽日開市 grayscale 入貨就升番嫁啦

btc cup with handle出緊個handle位

ADA 有力

係呀，所以其他CHAIN同埋產品可能得益

又幾似喎

又嚟

真係9up唔洗本

死亡之吻？

跌完，牛市又返黎啦

集體燈力

前日先有人話一吋燈唔死 結果插足2日

想將啲ETH轉做link 大家點睇

50-50好D

歡迎但係中立啲講句睇定啲
穿左條粉紅線上升軌道
上得翻再入都唔遲

又有多種食物
提子

DOGE果然冇令我失望，一瞓醒又升到30%

Auto，bunny，串燒，cake，壽司已經有齊

依家入唔入Ada好定等狗仔回啲

成班IT狗 唔係玩食物 就玩動物

完了 好快變1nm

crypto升升跌跌只係數字上嘅改變，唔好俾佢迷惑

芝士（pizza)

4.8加咗少少串燒
諗緊好唔好食埋壽司或者蛋糕

比特幣搬磚起家
Sam 在 2018 年 1 月離開華爾街並踏入加密貨幣領域，他隨即發現了令人難以置信的套利機會：
日本比特幣價格高於美國 10%
韓國比特幣價格高於美國 30%
Sam 指出，大家都被韓國俗稱「泡菜溢價」的巨大價差所吸引，但在韓國換匯為美元存在許多限制，他甚至一度細算是否有必要弄一台私人飛機，載滿所有人飛往首爾買比特幣。
然而，他把握住了日本的 10% 價差，與朋友在加州成立量化交易機構 Alameda Research。在整合一系列中介機構、包括主流之外的小型銀行後，Alameda 充分利用了長達一個月的價差，日收入達 2,500 萬美元。

1個月賺左100億美元，大家點睇

真
SH 喺牛市裡面見到pull back 會 buy the dip

飛機打少d為妙

經典套戥

ETH 入唔入得過

當年日本、韓國都有散戶即日搭飛機來回香港買Bitcoin

呢個係好好賺錢方法，但淘寶貨放到Carousell 就會比人屌

每日打開binance link都跌緊 SH💎🙌💎🙌😭

又話玩幣好易發達

lit又扯旗

比其他市場的確係，不過輸身家跳樓仲多

少少波幅一定有，SH

stake 5000 CRO 半年先有得開crypto紅卡

星期日訓到死狗咁，依家狗狗得返0.55

豬左200美

唔用spotify唔好開，依家大把crypto visa card

邊隻

Crv

除非你好鐘意張紅色金屬卡

BnB BTC
咩事

咁重jer

btc 破唔到頂

即係又要跌返落32000再儲力

BTC 跌穿38000會點

會落返7日MA

freefall

走啊

驚咩
分散咪得
Hack得曬13組咁把炮
畀你賺我身家又點話
第13組意思係我用自己方法編排12個字
理論上得我睇得出正確編號

將副身家轉曬去cold wallet

BTC ETH 齊齊 pull back

幣災

一隻LIT頂住成個倉

C2C 入金比人block 左幾次
每轉5萬 一日幾轉 連續一星期
比銀行鎖埋 仲要解釋發生咩事

開左攪唔掂spotify比錢

Agger
賺少好過蝕

背咗有樣嘢唔好，被迫供會講到出嚟

咁點搞

又8.9點跟

岩岩LIT七蚊頭嗰陣，將我一半既一吋過左去LIT
止蝕成功

見佢係reimbursement型式

係加唔到張卡落spotify比錢，因為張卡係新加坡出
求教學

Link 現價吸引喎

其實應該擺幾多落去玩crypto

大跌九成 正式開始

高位回左10%，開始溝貨

ada咩事咁硬早知前兩日買多啲

全部跌晒

電話解釋話啲錢點樣用 我直接講我拎左去買crypto，作故仔都廢事，反正啲錢轉走哂

之後自己都唔記得呢世都冇人開到

已加倉

咁多人知或者做緊，但得佢發到咁

最後點

Jpex

瘋狂搭飛機

最後我過左檔 Citibank 同埋 Mox
含生 正宗出糧戶口
大銀碼啲都中alert
唔比用就擺L7就
仲有兩年供埋份儲保就del左去

睇緊嘅全紅 除咗ADA
利申冇貨

desktop 有咩widget 好用？

咁ADA 本身個價真係好低

尋晚升返少少就走咗
點知...

跌到差唔多就到特價時段

Mox so far有冇問題?

eth aave dot ada呢4隻都應該長揸

有啲野係一定唔會唔記得架嘛

So far 無問題 前日入金玩外匯，入6萬現金回饋有6百

香港除左CRO 同埋 Wirex 仲有邊間?
我見Swipe, Nexo, Binance Card, Celsius 都等緊, Swipe 時間表係咁推遲

點玩法 入金去邊當你消費？

香港好似仲未可以有Binance 卡

係，當左我消費

問你入去邊
巴打未瞓醒

希望跌完

Lucky mario

24蚊入番少少少

會死人嗎？

跌撚完未呀
Del左apps 唔知

只係跌左一成 仲有八成未跌

😩

真

Happytreefreinds咁

洗唔洗走佬

已清倉，準備大跌市洗leverage

大家清左倉未

本來清左
直至見到你呢句

洩左3皮幾野

清啦，應該會跌到落20k

有人panic 就岩喇
我準備接貨

唔清輸三十幾萬

保住本金
已經贏左9成人

係，所以清哂，btc 睇20k

all in 1inch 同 link?..
alt coin 就唔好咁搏

個個都清哂倉？

成班跌嗰少少喺度嚇人

清哂啦，你唔清今晚輸到喊

入貨啦

點解要清倉 我仲以為咩事

請問各位師兄crypto佔你哋資產幾多% 我暫時都係20%左右

Me2

40%左右 其他係美股

100%

BNB仲有6字頭好入啦

5%

Bitcoin 跌左2%都無就淆

crypto 問題一律建議清倉

50% 30%美股 20%現金
所以我好緊張

學樓上巴打 cryp建清

alpha幾抵屌

信仰考驗

班戟兔超正

95%
即將100%

你係咪成日出出入入短炒？

之前玩狗仔係
狗仔賺左7雞野

咁即係岩岩入貨，咪坐翻一陣艇先囉
Bitcoin 只係企唔穩4萬跌返落黎
啲Altcoin都係跟跌姐
洗鬼割

之後買左 1时 依家坐緊

all in or nothing

LINK

SH
短炒好少

狗仔越推越高
唔通真係推到0.1

每星期推0.01

之前高位0.05不問價入

^this.

調轉左兩幅圖

blockfi

咩係 BTCUP

你要上spotify個網改自己個地區做新加坡

以大家經驗 咁樣通常回幾耐 係咪星期日特別跌多

試左，然後隔一排佢會轉番去香港

槓桿btc

冇清過倉

星期六日例牌跌，特別朝早，亞洲市場無乜力

入返之後要del app

sushi 15 入表示未斬

狗仔已成 SH 信仰

正常，而家panic sell 都唔會比你賣到好價錢，倒不如靜觀其變，牛市都有回調

狗仔已經變左神話

BlockFi 身份證 驗證唔到

明顯已經進入熊市

BNBUP

其實唔太識買既 買下dpi都唔差 懶人包既feel

BTC 10k

呢隻唔係普通幣
諗吓個痴線佬打一句嘢即刻to the moon
仲要令唔少人玩埋crypto
Binance應該fatfat

直接干預cls

link終於尋完底啦

係咪?

回到星期五

尋日TFX玩leverage BNB無人接

11咁少把握最後機會跟doge坐space x

早左止賺隻ada 信念唔夠

而家reddit仔係咪由gme轉哂去doge

今日高位 明日低位 gogogo

pancakeswap隻pancake兔出左衫

唔夠信念
之前0.02 個堆尾貨 0.04 賣哂

ADA

上七毫

反大市

AVAX

咦link發芽喎

不枉我咁鍾意Ada

Doge

上翻25蚊先講

來來回回都係24依個位

alpha 最後上車機會

比機會大家加注

決定打暈自己 5 日後醒左先睇

2.092入左

想知點解呢個無啦啦喺我wallet出現
但係又用唔到

上升三角走勢係咁，準備破位gogogo

請問下portfolio分配上有咩建議？以btc為主eth為副再加一兩隻依個諗法會奇怪嗎

同埋如果作為新手唔想炒只想strong hold
純粹對crypto前景有信心
請問幾時入會係好時機？thx

狗仔幣到賺咗部iPad 返嚟

唔好提 未入夠 屌

elon爸又黎 今次似會上0.07

Doge..

狗又扯起左

你無LP?

睇野長遠啲，目標要架tesla

睇嚟要切J 了

我身份證驗證到

爹親娘親不及elon papa親

elon musk 又推
係咪想上一蚊

早知入多D

次次講完都升一升
我覺得遲早消耗晒d 潛在購買力

doge 一齊做礦工算啦 .

點做

叻喇叻喇屌你老母

係elon 身上學到一言值千金嘅道理

elon papa 愈講愈白 但係dogecoin本質無改變過
升幅只會愈黎愈少

但好似開始無咩作用

佢除咗頭2次有爆升之外，前日琴日都冇用 佢唔發功反而有人肯推上去

係 一訓著即刻黎了

講咁耐無用，doge 已經由0.002 升到 0.062

i love papa

0.04嗰陣先入 本來唔睇好

影左十幾次都唔得，岩岩再試多次都唔得
Passport ID card 都試哂

Blockfi出咗卡啦咩

cake 唔識停

開始慢慢升啦

升啦升啦

通常講完就會跌

通常係撳BUY嗰吓先係會跌

㩒完好耐，23.8link, 1610eth, 18.2 UNI

5吋

btc 又想挑戰極限

特價時段入多啲貨

成個post得你同我有講alpha

利申蝕住走咗一半
留返一半信仰

我1.8貨底

越來越短

你高位入？

唔使急
慢慢升

好似出左

blockfi 個驗證好唔掂
試咗幾次都唔得
佢話會搵support manuel verify

只要揸緊信念我相信可以

仍然係watch list

有呀
stake左喺beefy幾日 之前幾日都無見過

其實咁多位巴打係邊度做功課研究啲幣, 咁多隻幣邊有咁多時間研究得晒

BAT 都有人炒
個牛到底有幾牛

個市到底有幾牛

用red card有無4% cash rebate

No

都用唔到

Binance 認證要認幾耐
等咗差唔多1個禮拜都係冇update

可以點挖Doge, 求教學

乜原來而家要咁耐

全部挖曬拉

香港唔知幾時有得申請Binance Visa Card